贏咗？ 香港想做下一個澳門？

五大訴求 缺一不可
不撒不散
唔係口號黎 係要做架
818係好多人 係冇人受傷
不過都冇俾到權位人士壓力去回應啊
Spin哂去第2到

人地澳門都企出黎幫香港
唔容易架
手足係時候推行動po
計劃下一步啦！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

感謝澳門支持，小心保重！

今日澳門, 明日香港